【又做白手套】華府制裁香港公司涉助伊朗造導彈

【又做白手套】華府制裁香港公司涉助伊朗造導彈

美國財政部本星期三公布制裁兩間外國公司，涉嫌向伊朗輸出軍事技術，協助研發導彈和核武。其中一間公司為香港註冊公司，而財政部提供的登記地址，位於香港科學園內。

被美國制裁的香港註冊公司 Green Industries (Hong Kong) Ltd. ，由 Hamed Dehghan 登記持有。此君同時是 Gostar Boshra LLC (PKGB) 行政總裁兼主席。根據美國財政部外國資產管制局（ OFAC ）和聯邦調查局（ FBI ）資料，後者公司自 2017 年起為伊朗政府和伊斯蘭革命衛隊（ Islamic Revolutionary Guard Corps ）提供價值數千萬美元的美國武器技術和零件。

根據 OFAC 的制裁令，Green Industries (Hong Kong) Ltd. 在香港的登記地址有三個：

2/F, Green 18, Phase 2, Hong Kong Science Park, Pak Shek Kok, NT, Hong Kong
Flat A10, 8/F, Hung Fuk Factory Building, 60 Hung To Road, Kwun Tong, Hong Kong
Unit D, 16/F, One Capital Place, 18 Luard Road, Wan Chai, Hong Kong

香港科技園公司在今日發出聲明，澄清 Green Industries (Hong Kong) Ltd. 並非香港科學園園區租戶，而上述地址亦非由該公司登記使用。

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有人性嘅應該劈炮唔好做 cctvb
我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
又墊pad又重機心
屋企警察世家攞咩光環

利申：見過素顏唔會想j

前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒
咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting

我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。

佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場
當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

制裁埋個科學園啦屌佢老母，港共垃圾